\begin{titlepage}
\begin{center}
{{\Large{\textsc{Alma Mater Studiorum $\cdot$ Universit\`a di
Bologna}}}} \rule[0.1cm]{15.8cm}{0.1mm}
\rule[0.5cm]{15.8cm}{0.6mm}
{\small{\bf SCUOLA DI SCIENZE\\
Corso di Laurea in Ingegneria e Scienze informatiche }}
\end{center}
\vspace{15mm}
\begin{center}
{\LARGE{\bf Shared World}}\\
\vspace{3mm}
{\LARGE{\bf con Meta 2}}\\
\end{center}
\vspace{40mm}
\par
\noindent
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}
{\large{\bf Tutor didattico:\\
Chiar.mo Prof.\\
Alessandro Ricci}}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[t]{0.47\textwidth}\raggedleft
{\large{\bf Tirocinante:\\
Emanuele Pancisi}}
\end{minipage}
\vspace{20mm}
\begin{center}
{\large{\bf Svolto presso: PSLab, Via sacchi 3 Cesena \\\vspace{3mm}
Periodo: 05/04/18 - 11/05/18 }}
\end{center}
\end{titlepage}
